shitty仔好型，預判師

未入黎已經知邊個
睇極都咁型